朗奴高文嘅成就 美斯都要企埋一邊

巴塞隆拿日前宣布聘請朗奴高文回巢執教，令唔少球迷回憶番呢位荷蘭名宿上世紀90年代效力巴塞嘅光輝歲月，當年司職中堅嘅朗奴高文以重炮罰球聞名於世，經常射入世界波，令球迷拍爛手掌。
朗奴高文代表作一定係1992年歐冠盃(歐聯前身)決賽巴塞隆拿對森多利亞，當時雙方法定時間90分鐘打和0比0，踢到加時下半場，巴塞離門廿幾碼獲得罰球，隊友撥橫踩定，朗奴高文衝前大力抽射，貼柱入網，巴塞亦憑呢個入球贏1比0，首次奪得呢項大賽冠軍，成為經典。

自己落場踢囉笨

呢球金球一定記得，反而美斯入嗰啲唔太記得，因為太撚多囉

美欺係世一

收皮啦 依家咪又係廢佬
講成就 掘返告魯夫副骨出黎教囉

CHING把口賤撚到

咪玩啦，根本冇得比，一個係top of the field 另一個只係quite good of the field

告魯夫係有好多idea好多研究，而且佢球員生涯點都高過朗奴高文

朗奴高文係巴塞算最有聲望既名宿

巴塞忍得姐

牙蘇要即時解約走
樓主哭成淚人

講成就無咩意思
最緊要係依家邊個渣莊
好明顯唔係美斯

幾多個冠軍，金球？

扭半場記唔記得呀

朗奴高文教波算最頂級果渣教練

係咪又係唔俾美斯係更衣室飲可樂呀？

趕走左美欺仲贏到先算啦

係, 愛華頓走寶

飲完可樂都入到對面3粒啦

咁係咪要拎膠文同馬勒當拿又比一比?

koeman出名清理功臣
疤搵得佢就預咗飛起小花咬咬

完美copy

到而家仲係足球史上入波最多ge後衛

馬撚係賤d